點解咖哩雞食唔到落肚呀？

因為它是印喺頸㗎

哈哈哈哈哈哈哈哈

哇

本身都冇人笑你 做乜仲要推上黎比人笑？